（純討論）賽馬呢樣野會唔會就快收皮

宜家好似得翻上一代人（四，五十歲以上）會賭馬，好少後生仔會入坑，後生既多數都係買波/六合彩，咁樣既話賽馬會唔會慢慢式微？